有冇人有玩BTC比特幣？

GME見個個中哂腳
Tesla又上唔切車
港股又冇肉食
聽人講話BTC比特幣好似好易玩，好似大有大玩細有細玩，小弟得幾萬蚊揸手，玩呢d搏下大細都好丫，各位大神點睇？

好易玩, 一年升幾倍

Tsla 現價咪係上車價囉

明知自己咩都慢人一步就唔好掂呢D野喇.

從來冇上唔切車呢樣嘢

但佢得幾萬蚊

正wor !!!識唔識人帶隊玩或者比錢入下Group

玩明易玩，仲點解要人帶隊

做乜要人帶隊？你中學係咪要人陪住先可以去廁所？

係

tesla跌到7百幾都好吸引

幾萬買gme博一博

玩doge 執咗一日3k usd

Tesla可以月供

錯啦 跟住佢會無啦啦搵到條隊出嚟

你小心啲，呢排火燎森、幣少、陳怡搵緊食

又出黎呃人?
炒完啦

真呃錢咩 樓上有師兄話易玩

輸晒仲快

驚驚地wor

你要玩搏大細咪玩gme 每晚5,60%跳動
睇你口吻都唔等得
Tesla都話慢

1股都係5千幾港紙

返工都要陪 ，所以有冇隊

等跟大佬

係有d唔等得